屌你老母EA幾時仆街4

大拿拿幾舊水買隻fifa玩

咁撚柒容易比人hack

香港個客服又要麻撚煩

屌那星執柒咗佢啦

去佢公司放啦 好快搞掂

放咩

買過coins?

冇

但都麻撚煩啦